呢套係咩戲?

似係台灣拍嘅，唔知係電視劇定電影，好似幾好睇咁
有冇巴打知??